養狗高手拯救我

琴日接咗領養嘅唐狗bb返屋企，兩個月大，由兩個禮拜起已經係暫養嘅地方學識跟其他大狗定點大小便。一返到嚟比咗個細空間（六塊嘅圍欄）佢活動，咁當然佢係非常不安緊張，一離開佢就嗚嗚叫，所以琴晩訓梳化陪佢。試過比佢擴大少少個範圍，但就即刻周圍痾屎痾尿，所以都係縮小返到床仔、少少地板位同個廁所板。
而家佢一見唔到人就痾尿係圍欄邊，所以我就索咗佢嘅尿係塊毛巾擺係佢廁所板上。
所以想問下巴絲打們啱啱接幼犬返屋企點解決佢嘅不安感唔好周圍痾大痾小，而家已經24/7咁陪佢

比條毛巾/公仔佢？

已經比咗好多佢，但係佢都冇乜安全感，對公仔玩具都冇興趣

見到佢想痾果陣dump佢落廁所

訓果陣開燈比佢？我都係咁

今晚試下先

真係要24/7咁望住佢先得。都有上網睇人地話狗狗想去廁所前嘅特徵，但真係好難捉摸

都無得一步登天，都係屙岩就讚加請野食，屙唔岩就唔出聲清左佢，佢慢慢就知點屙先岩，加油

落街屙

我明啊巴打第一次養有少少緊張，但明白要慢慢嚟

佢針又未打又係暫養個到慣咗係豬仔板痾我相信佢其實係識只係啱啱到屋企太緊張所以周圍痾舒壓

我果隻會四圍騰，彈下彈下咁

有冇圖？

慢慢啦 跟巴打方法比啲時間同耐性 狗好醒一定學識

我果隻話嚟就嚟

放心，唐狗學野好快，佢都好想知你想佢點

樓主好心人，一生有福

俾返將圖大家睇下

小事啫只希望佢開心同可以教好佢

好

對佢有信心

比件你著過嘅衫
放喺床附近 比佢瞓

屎尿就要買枝噴噴

好靚仔喎

唔該巴打

都見到啲人話用糧就好，所以我都冇用零食
好我再細心啲留意下

感激不盡

糧都得 千奇唔好俾小食住
個人講得獎佢出黎玩好啲 佢係個欄入面出黎對佢黎講已經係獎勵

都想放佢出嚟，但一出佢就痾

其實困籠 夜晚會喊得好慘
有件衫有d安全感

小弟無知，想知噴噴係點嘅樣同點用

佢出黎就扲埋個盤係附近 見佢想痾就放佢上去
放佢出黎都唔好俾佢通屋走 劃一個範圍俾佢就好喇

明白晒巴打

最煩都唔係佢痾尿
最煩係 出左街返工 佢痾屎痾中個盤 但踩左上去 周圍hi 返到黎見到佢成身屎

佢一嗚嗚叫就痾尿係個欄到

噴完 佢就會知應該屙邊度

唯有咩都試下

人都要適應，何況狗？
花多少少時間陪下佢

當然

改左名未
揾定獸醫定期check 住

叫Levi過多幾日帶佢去CAU打針

狗好有性
你對佢好佢係feel到

希望佢明啦

你養多一排都會feel到

唔好比佢上床瞓
你會後悔一世

佢叫，唔好回應佢，佢會覺得只要一叫就有人理佢，佢就會瘋狂咁叫。盡量跟返一般作息時間比佢活動～ 唔需要24小時陪住佢，否則會好易有分離焦慮症。可以每一小時出門口一次，可以由5分鐘起，慢慢加上去，比佢知道你出左去都會返黎，等佢唔好咁驚！
去廁所：屙岩，請佢食糧當獎勵，因太細個盡量唔好比咁多零食。慢慢教，無得急，唔好打，屙唔岩就清理左啲大小二便之後唔好理佢。

其實咁做唔係好岩，你要比佢感覺到係欄入面都係個開心既地方，佢先會中意同唔會係咁叫。獎佢野食係最直接既方法亦比佢覺得係欄入面係好～